黑警:WeConnect!

黑警:上個禮拜你地鄉下佬黑社會衝入西鐵打人，今個禮拜到我地WeConnect

屌你老母

佢地都係新治安嘅一員

黑警=著制服既牛屎佬

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

經過721成立獨立調查委員會既呼聲大左好多
班黑警仲懵下懵下覺得自己出左啖氣
殊不知如果再任由元朗牛屎黑警亂黎既話林鄭都保你唔住

今鋪文宣一定要煲大佢

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13